香港好似無辱警罪?

大家麻煩發揮創意諗下,以後係街到見到垃圾要點樣做。

sorry 打錯係警賊